★召集岩岩睇CG Live view 手足入黎

小妹比D厄介嘈到咩都睇唔到聽唔到呀
屌你老母無啦啦企起身又叫又揮哂螢光棒個D
中秋節未撚到呀屌你老母
諗住出去叫班職員 佢地又叫我忍下 我忍你老母咩
班撚樣阻住我睇夜羽呀!!!!!!!!!!!!!!!!
我幾百蚊入黎諗住涼下冷氣食爆谷架
我要咁撚high我比少少錢去現場唔好?
諗住聽日如果仲係咁就投訴叫退錢算

推